俾鐘意嘅男仔當細路女 點好

如題

係佢面前全裸 跟住同佢講妳嘅性器官已經成熟曬 熟透了

同佢講真相：我有9

咁你要係佢眼中由細路女變成可以上的女性

又唔洗咁悲觀既 可能佢孌童

佢怕羞啫

點當

我21佢26
叫我比心機讀書

屌你咩咁就當

無男人唔鐘意後生女
初頭見樓主話細路女以為係中學生

唔通叫你咪撚讀

同問，比佢攬住摸頭係咪當細路女
佢30我21

咪就係

比人當你細路女咪有機囉

問題係佢好似鐘意成熟啲

其實你係細路仔？

可能未真正出嚟社會做嘢 算係啩

同佢講其實係細路仔